今天 914 去天水圍！

成個星期 一個熱門post都無！
你們話天水圍危險
依家有邊到係安全？
個個話今日唔好入黎？
你們又知唔知天水圍好多小朋友每星期都出去？
依家只係叫你地入黎一日姐！
係到嫌三嫌四？

今日 九一四 天水圍見！

自推！

幫推！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推

咪撚當天水圍義士condom !!!

推 依家市區出門 重趕得切黎天水圍

我要騎牛牛，我要睇貝貝

推！

推 天水圍見啊手足們

推到天水圍滿

各位手足聽日見！

1246 西鐵三十個防暴

入黎既輕裝

天水圍重防 西鐵已經防暴
手足請留力聽日
咪撚再叫人送頭啦

914天水圍！

人地公海都話取消左囉

/ 鑑於上訴被駁回，914遊行將壽終正寢。同時因上訴委員會以公海對話截圖內容作為證據並指有部份別有用心人士有計劃騎劫是次親子遊。有見及此公海Group好多Mon Post Popo，由於公海龍蛇混雜，為保障各位手足的安全，以免被人帶風向，現Admin決定將於1900關閉公海，只保留Channel出取消文宣！

樓主跟貼d 啦屌你老母

［長期置頂］天水圍遊行Live

天水圍唔係condom

咁真係危險嘛 留力聽日啦
利申 天水圍撚

入緊黎！天秀等！